midterm test 好唔公平

話說midterm test有一題我拎滿分 (10分）
但出完分數之後一星期，tutor話要cancel呢題
因為整體表現極差，好多人拎0-3分 ( 但in syllabus)
我仲要花左好多時間係呢題，搞到後面冇咩時間做

唔通連個天都唔鍾意我?
天才就係咁比你玩死

in syllabus你咪投訴佢囉

that question I got full mark, why the fuck you cancelled the question, this is not fair!

Report屌柒佢囉

係有料就final都滿分啦

戇鳩